肥絲識唔識捉人英文錯

你唔放啲英文錯字得等佢？

得一個詞都分文筆通唔通順
收檔啦